Il y a six suspects dans un cambriolage : U, V, W, X, Y et Z. Parmi
eux, on sait que deux d'entre eux sont coupables et que les autres
sont honnêtes.
\par U dit que \og W est innocent\fg, V dit que \og X est innocent\fg,
W dit que \og Y est innocent\fg, X dit que \og Z est innocent\fg, Y
dit que \og U est innocent\fg.
\par Les gens honnêtes disent la vérité. Qui sont les voleurs ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item on ne peut le dire
  \item U et V
  \item X et Z
  \item V et X
  \item Y et Z
  \end{enumerate}
\end{multicols}